年少有為 自唱

推

先唔講有幾撚難聽
好好地有SoundCloud唔用 用乜野qq
然後 唱歌第一樣野 應該要岩beat先啦下嘛
咬字又lur 哪鍊住個春袋唱歌唔代表你有感情架

邊到連住春袋 邊個位

屌你老母
音準 拍子 用氣 國語 咬字 聲線
無撚一樣野係合格
國語歌俾你唱到泰文咁撚樣
又硬撚頸死都唔撚唱廣東歌
就算你走撚哂音 起碼都俾我知你唱緊國語歌呀大佬
我唔撚睇個歌名同音樂 我真係聽唔出你唱緊乜鳩
音準拍子就唔撚洗講 屌都廢撚事

連登過街老鼠 去到邊到都俾人屌

你其實自己有冇聽過
直頭係五音不全喎

咁都算五音不全

聽左十幾次

巴打 我一邊聽一邊笑sorry 點解可以唱到無句岩音咁濟